［考車］一人一個肥佬原因

就考澤安 想聽多啲
咩都講得 一齊分享下有咩位肥過/注意

利伸：成日減速唔記得落返波 要師傅提

上一個開錯台 重開

諗唔到

冇原因

Pish

澤安好難肥 最多係尾段上三波無落返2波1波返試場

綜合原因係唔夠路面經驗

唔衝燈 急停 頭碌掂左白線
嗰陣考油塘乜都無衰 衰個燈位

無熄匙

我考牌比綠van閘車
比考官brake先過我

我第一次考澤安肥咗
原因泊完車出市場唔小心上咗博

澤安好多時一出試場就肥

上面個巴打

食多咗

無做運作咪變肥佬
仲想揸車，行多2步當運動啦

幽默依家野呢

唔好笑咩

第一次肥cut線無打燈
第二次pass左

唔夠靚仔

緊張

我都係

超速

I know that feel bro

個考官仲同我講考試完畢 同學你可以落車啦
我屌你老母呀

唔知 無肥過